睇海賊王睇到好心up

有什麼不對......

以前既海賊王真係有意思好多

睇到眼濕濕

新世界之前真係一流
沙國、空島、WATER 7
劇情唔拖 文戲 打鬥都好睇

Chopper篇喊到傻左

Cp9 頂上到依家都拎出黎睇返

睇彩色版又係第二種feel

2年後再無感動故事

象島，然後冇了

推鳥籠我覺得先係op既最經典

柒到經典

燒梅利號

空島大話王

德蕾斯羅撒個公主個故事好感動

以為講柒治

你當整蛋糕冇到？

其實2年前既one piece 真係好好睇